林鄭你中計啦 你以為連登想你停課停工咩

連登最怕你停課停工
咁popo惡行就唔會畀其他街坊見到
根據毛汗定律，藍加藍變黃
呢獲你輸啦

黎明行動就係要攬炒

最怕你停課停工

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

香港人只係想林鄭停工

做咩爆出黎

最怕林鄭停工

恥笑下個傻婆

黎明陽光下 全香港人都會見到popo 極醜惡

藍加藍變黃

平時夜晚睇cctvb
依家要晨運食tg

GG 林鄭

黎明行動既真正目的 非三罷

當港豬connect g9g

番工番到比popo 打

笑死
以為自己好清楚

係we connect

今次將軍無棋了

全民晨運

Connect廢老

Connect 幼小中

最怕溫水煮蛙
大火啲大火啲大火啲

海棉彈 和你返工 返學

而家係要返工ge 有危險
等緊哥布林拖埋返工友落水
要將返工同食彈畫上等號

係
If we burn, you burn with us

計中計中計中計

忍唔住爆咗真正目的出嚟

259

邊個師爺同佢講連燈仔要停課

放TG未? 人群聚集仲唔TG放題?

罷左課，阿媽仲俾我出門咩

依家日日勤力返學，順手玩下和理塞
然後話塞車遲到，其實就係學校附近幫手set rb
然後返學坐一個鐘，lunch又出去玩下快閃
閃完乖乖下午上堂等放學

最驚佢停課停工

停住佢個自滿嘅樣好好笑

推

你驚中計你就中計啦

Sorry

對唔住 忍唔住 拉

都係收返聲
手足 對唔住 爆咗料

拉

又中計了

唔好推畀林奠睇啦

呢單嘢公就我贏字就你輸
停工就成功癱瘓香港
唔停就比各位市民親眼感受下發生緊咩事

冇撚得玩㗎柒婆

連登大學學者提出嘅毛汗定律

中計黨好忙

你停課，點會有學校、校車中TG嘅畫面

推推推

都係收儉d 好

琴日係區好強廢老家長屌政府屌popo

推到林鄭睇到

拉啊
唔好爆畀佢知
我衝動咗

唔好畀佢停

樓主諗法幾好
不過大家都要盡量保護好手足
手足唔係condom！

停工我地贏
唔停工林鄭輸

自己揀

當然
對家唔記得
我地有be water外 仲有 if we burn

佢都真係幾撚蠢

屌你老母，plan左咁撚耐你而家自爆？

仲要記者會以為自己贏先好笑

繼續俾黑警醜態俾其他市民睇

冇錯
街坊哨，be water
捐錢去星火！

中計
睇下琴日d中環西裝友就知

屌你爆出黎做哂

停交通又唔停其他野，真攬炒之母

對唔住手足
實在太好笑
忍唔住恥笑佢

以為唔入圈套 就入咗圈套啦

全盤計劃俾你搞崩晒

班港豬盲係針唔吉到肉唔知痛
比佢地日光日白體驗下班狗既惡行
番工放lunch落樓下都要食下tg
佢地就知呢個世界而家發生緊咩事啦

講到自己冇中計咁
其實你停唔停課都係錯
中晒計了

藍絲只會覺得佢做唔到野

對唔住，手足

其實係真 倒頭來 我老闆 都只能係屌政府

星期六日 佢地唔出街
平日就中緊啦

真
停課停工冇人出街嘅話
我地仲邊有原因出街堵路

唔爭在話埋比你聽啦林奠臭閪
就算你宣唔宣布停課停工都會係我哋贏

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

唔好經入錢機/入八達通呀

藍加藍變黃
琴日先班popo 屌9 DC9

最好政府叫停工，糧照出

毛汗定律

小心啲唔好Short cut
會爆炸
三相爆炸非同小可

做咩講出嚟

食住tg返工

停咗工連班老細都出嚟抗議呀

停課 咪無幼兒園食teargas囉

屌你，難得大家都有共識唔講，依家啲mon po狗睇到曬啦

中計黨黎架

中計啦

真

邊個會估到佢咁撚蠢

靜靜地贏唔得嘅...

佢玩左咁耐公就佢贏字就我地輸
依架調返轉

講出黎都有既巴打

佢好L似連登之前班中計燃

天氣涼了 保重身體 ,
少量的怒火 可保暖 ,
過量的怒火 會迷失 .....
遇到冇人性動物 請保持距離 。

林鄭係攬炒之母

下次唔好，有待改善

黑警平日放TG先係真正目的，等班港豬唔好以為就手旁觀關人撚事

你中計了

ho ho ho

計畫通

從來無領袖（網上發起）嘅運動就係要玩陽謀
姐係所有計劃擺晒上枱
對家知道晒但係都冇我哋符嗰種

啱啊

藍絲都要袋定口罩，多個掩護

笑撚死我 朱閪上身

其實係人都知被罷工係無可能
最主要係引晒啲狗出黎搞鳩其他市民
林鄭就以為自己好撚醒

點解重未有人民日報 譴責黎明

靜靜地贏唔得既 拉

佢停唔停都死

邊個話呢2日搞三罷呀
黎明行動黎

今日個姨姨拖住個小學生同我地加油

呢個真，到時就可以大條道理話點解班示威者仲要出黎，佢地為破壞而破壞

最撚好唔好停添

D人就日日屌鳩你唔停

停課停工就休息，一返工返學就和理攬炒到時popo日日惡行昭彰

睇黎呢個黎明行動可以持續，帶領運動去另一階段！香港人，報仇！

未驚過

藍+藍+tg=黃
林奠真係唔識㗎喎

你咁講佢聽日就改口停學停工

緊急狀態 又贏

所以話林奠柒娥一係傻蠢既 一係專登既
專登既即係想玩威權政府
但又冇人地威權政府（俄羅斯、新加坡等）既底蘊

聽日都要繼續

佢啲智囊真係好柒

無錯
popo出黎尻等
個日就返去回血 放一日假
第二日仲精神

毛漢定律

屌你，做咩話佢知呀！係咪想停課呀屌！

拉

佢d前線狗下下自爆先好笑

中計喇！！

停晒無路人我地高危，無停我地點玩都得

中環就你好例子

根本由頭到尾都係要攬炒

就係要迫港豬冇得做港豬
畀佢哋多啲接觸下啲狗

有無手足想日日早起和你返工和你塞和你lift

點玩都贏

屌你大家忍得咁辛苦
為左想佢難堪就爆出嚟

Damn right

林鄭明名串香港人，用致敬、堅持去諷刺返工返學嘅人， 兜個細圈話佢哋係垃圾廢柴冇鳩用奴隸。

好可惜， 港豬係唔會畀你刺激到㗎， 佢哋會響facebook嗰度洗版， 洗完第二日繼續返工。

計中計中計中計中計中計中計中計中計......

靜靜地贏唔好既

對唔住，手足
我會好好改善

Sorry 手足

其實都on9
如果停工停課仲點和理塞
和理塞一定要有班人搭車先得
班高官幾十萬一個月都諗唔明

Agger

對唔住 手足
畀佢沉啦

八奇 連環計

停課停工咪冇人出街和我塞
緊係唔好停啦

佢咁on9唔會明

唔好停，高層仲未食夠tg

岩呀

停工停課 政府就會做返主導 我地就無noise
樓豬靜靜地贏唔得嘅

公我贏字你輸

停工停課 就冇左塞既意義

市民不停食tg>開始屌狗亂放>開始遷怒政府咁都唔停工

班狗不停射tg>瘋狂ot焗住食支那煙>開始遷怒林鄭唔用緊急法

市民+班狗不停接觸tg>依兩日中環精英+學生+普通市民食最多>共通點為無gear>開始實行放棄香港整代人嘅計劃

只要唔停工停課 班狗又瘋狂收到order可以亂射
就可以確保全香港普通蟻民食均哂keep住食

(*有食過嘅人都知依家嗰啲好撚毒，人哋外國係著生化衣洗街，香港用漂白水只會加強毒性）

林鄭唔肯停工停課根本係大屠殺，真係好撚惡毒

根本停工停課無搞到藍豬
777以為自己好撚醒

根本字又係輸,公又係輸
死八婆

林鄭以為自己好醒根本就唔想你罷工罷課

忍唔住口

老共套路
佢越話唔好 就即係啱

推推推扮

宵禁

林鄭好叻叻呀😌

靜D啦 真野唔好攞出黎講

計中計中計中計中計

真係公我贏字你輸

唔罷先多野睇

中間喇林奠

中計
興奮得濟打錯

柒婆你真係好叻呀年年考第一
依家大把人塞死交通，邊個想你停工停課呀

[member]佢以為我哋咁低章[/membe]
反而佢自露尾巴

林太停工停市我哋就輸了
千祈唔好咁做啊林太

唔塞點會有人掩護手足

個7婆以為喺中環tg放題會無後果!?

本身停工停課拉哂d暴徒就可以止暴制亂
又唔撚做野

計中計中計中計中計中計中計

唔好講真話啦

停工停課左, 係街度見到嘅咪係暴徒囉醒目

Push

個市唔停 恆指點會跌

係

先會跌

個市停咗 就真係無得跌

結果勁撚多人都停，香港=死城

佢而家同停工有分別咩

11.13 晨曦行動。 聽日繼續

林鄭真係好叻，再一次俾人睇倒你根本唔care市民
等啲中小學幼稚園果啲仲有babykingdom班老母食下蛋

唔理妳曲定直，其實我都係咁諗

只要咁都可以繼續返工返學，就冇藉口停區選計劃成功

吊，做咩講個秘密出黎

同一條計唔可以用兩次

同人民鬥
慳啲啦醜婦

歡迎進入八奇的思考領域
計中計中計

係想有咁亂得咁亂
最後亂到咁 大家都係唔會支持政府

Agree
連登仔一向屌人無服務唔憂做
最好24小時有人服侍
你罷工罷市佢地點搞

popo日日打返幾十個藍絲

琴日喺中環聽到個西裝友傾電話話 啲警察痴L咗線 亂咁打人 今次真係親歷其景

你而家唔撚停谷住谷住死頂咪連登仔想見到既野

叫左唔好講

真。中計撚

靜靜地贏得唔得

宜家係黑警想停呀
林鄭已豁黑警蓆

，

多謝林奠
繼續比藍絲街坊做我地既擋箭牌

所以都話政府黑警on9唔係扮，而家連淨係想返工放工唔想理既中環人都迫埋出黎上街

估唔到佢咁蠢囉
咁咪中計囉
叫左唔好睇咁多連登

其實佢唔停課係有原因 就係唔想d中學生出埋黎

唔停工唔停課 先做到個效果

我地一係要戒嚴
一係就全世界享受

估唔到林鄭咁撚蠢

屌你講撚左唔好爆, 你係要爆出黎, 拉!!

係中共，林鄭係傀儡。

On99

停左點算
無得再玩黎明行動
要諗定後路喇

中環班藍c日日聞tg已經開始屌緊林鄭唔宣佈停工